從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實。

你改變不了，因為已經過去了。我明天會再來。

我不知道他有沒有因為我而記住那一分鐘，但我一直都記住這個人。

哥哥

我們從一分鐘的朋友變成兩分鐘的朋友。

再去翻煲下先

如果呢句野 唔係哥哥講既 可能就唔會流傳落黎

秋刀魚會過期

抑鬱味重左 但冇左果種霸氣feel

「我從來都無諗過，佢會打電話畀我。但係每次我經過電話亭嘅時候，我都會企（停）低一陣。可能，佢已經無事返返去澳門。又或者，佢只需要一個人陪佢過一晚啫。」

如果有多一張船票，你願不願意跟我一起走？

Quizas Quizas Quizas